漢奸共匪落毒政權

落毒維穩
人民公敵

打倒共產黨
全黨死清光

政權是為人民謀幸福
向人民落毒是什麼做法
中共不斷提升大殺傷力武器極度監控達至奴役人民